cctvb東張西望

仆你個街
新聞洗腦都唔撚夠
東張西望都做埋啲無人性既野
原本播放元朗車廂有男人跪求啲鄉黑唔好再打人既片
佢播到個男人執返起副眼鏡就停撚咗
後面比人一拳打落面個part 完 全 cut 撚 咗 ！
真係好撚嬲
可唔可以一人一信屌9cctvb

睇黎香港越黎越黑暗
真實既資訊都會被過濾先播出街

第一次出post 排版排到1999
有錯請指正

CCTVB 又播啲唔播啲

我屋企人都唔生性
東張一cut完 轉個頭即刻播1蚊joe

CCTVB死全家